關於今日不合作運動我想講嘅係...

我D 同事竟然係提早出門口返工!!!!
佢地真係好ON 9

香港係咪已經無得救

公道講
起碼你同事唔係屌